個Mon長期對住Manager, 點先可以偷玩webwhatsapp?

扮工巴絲們, 因為我個Mon係對住我Manager個位, 佢好容易睇到我做緊乜, 但係我又唔係長期有野做同埋有時做得快想Hea下, 有冇咩Software/方法可以令到webwhatsapp /browswer透明/無咁易見到?
求教!!

保護mon貼？

叫老闆買張防偷睇既芒貼比你

公司無人用
驚此地無銀

做manager

就算有 對住都會睇到

我寧願坐你呢啲位，博老細注意

我記得好耐之前做舊公司, 有同事比過D software我係可以令到個Chatbox得番D字, 唔知巴絲們有冇用過?

What's app 老闆咪得囉

點解lihkg唔整個excel版介面

直頭唔撚用電腦

聽落好正